RLX 霧芯科技 討論區

有冇巴絲揸緊？

$9.175 200股

睇個勢似係有落冇上
中概 小型股兩樣中曬

其實一d都唔細 百幾億美金市值

呢排指數升 淨係拉大盤股 對比fb appl嗰啲算好細

如長線睇？有冇覺得會從此收皮好似啲大麻股咁？定係會同中共傾掂數越做越有？

搵番財巴個post啦
咁多蟹貨

我覺得大麻同電子煙都未至於收皮 但係要坐一段時間貨 要守得住 正股唔驚
利申 rlx $10左右有貨

穿左7蚊先會考慮 大陸啲人唔興食電子煙

我200股係手，支牛冇得做covered call慘過做雞

仲諗住每個月short 番兩張call頂住個雞頭

平日睇見個盤前成個鐘都唔郁就唔開胃

係年輕人先會接受，廢老煙民接受唔到啲水果味，同埋大陸人興派煙social ，電子煙唔通派煙彈俾人

買put ok既

冇玩期權
但係睇個市似係有啲回光返照既feel
呢排儘量唔好用margin或者槓桿玩中概

中丐我中哂招⋯⋯TME同IQ都奶左
TME仲要21.85 成本

想講身邊食電子煙既人好多都係用rlx
前景唔錯 行業龍頭 就係等大陸監管政策落地 睇下究竟到時係點
5-7蚊左右會入多注

有冇止蝕？
中概應該仲有排跌 輕倉觀望

呢排所有small cap都大跌 rlx有啲難翻身住

冇，擺左係度
騰訊音樂幾睇好佢，可惜爆倉搞到佢起唔到

佢做煙柄定煙餅？
柄既話冇用喎

煙彈

思摩爾升到洪洪聲又話電子煙大受歡迎

宜加又話電子煙無人食

咪啦

整電子煙彈，冇記錯之前同比亞迪電子合作研發唔知乜春，之後衰9左

大家都係電子煙，屌你老味一隻升一隻跌

思摩爾係生產商 supplier黎 而且佢有一大部分市場其實係國外 所以國內政策面對佢既影響冇rlx咁大
rlx就係做零售 佢既supplier就係思摩爾